廉署貪污問題諮詢委員會工作報告 貪污情況維持低水平

廉署貪污問題諮詢委員會主席廖長江在立法會大會，就委員會2019年工作報告發言，表示去年香港貪污情況維持低水平，周年民調中有98.1%受訪者表示，過去12個月沒有親身遇到貪污。

廖長江說，廉署去年接獲2297宗與選舉無關的投訴，比前年下降14%，另外接獲623宗涉嫌違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》的投訴，當中518宗涉及區議會選舉。他說，廉署主動與政制及內地事務局聯絡，檢討選舉程序及提供防貪建議，確保未來選舉廉潔公平。

全文:

未執笠咩?

ICAC Cafe: 我轉行賣咖啡

貪污公署

改做單字叫 I C A F E

屌，icac 都無人做野更係低啦